都輸出革命入內地，點解唔做盡d ?

其實而家我地都基本上贏哂文鬥，但武鬥真係冇得打，d狗又有槍又剩。就算比你50條友唔驚死做衝鋒，都代價太重（我發夢係勇武派打前線，但未勇成咁。）

大家雖然話自己係蕉土，但其實大家都為半淆老解（喂死呀，邊個會唔驚，話唔驚果個係呃你）。
我覺得香港既老解未去到國內d老解咁無腦，佢地就算會調兵（1年2年咁駐守），期間都會比我地d自由氣氛感受到。

還掂我地都冇武器打狗仔，不如宣傳下革命意識比佢地？

一來，佢地就算最後收order殺我地，都冇殺得咁甘。什至有指揮官會話：將在外，軍令有所不受 而拒絕，好似64咁。

二來，如果佢地係受落，話唔定反而係指揮官開槍殺番狗狗。

三來，令解放軍冇咁憎香港人，知我地係為祖國愛國，佢地上番去，每個師團同師團之間交流，幫我地輸左資訊。

四來，我地萬一將來香城online玩家起義，都易招攬番呢d軍隊加入我地條陣線。

五來，如果美軍撤僑引起中國不滿，大動干戈，打登陸戰係極度重視第一個海軍登陸點，所以解放軍投誠美軍，開放香港口岸，係幫到一大大忙。
六來，好眼訓，唸5到。

===========我是分隔線===========
以下係柒既，大概講呢d, 搵個渠道塞比香港老解。

{
中華民族受難百年，終歸內戰統一。
人禍十年尚未修服，竟以列強自居。
示之意圖恃武凌人，毫無大國之風。
更甚殘害我國同胞，毀我中華河山。
開國名將九泉之下，無不閉目憤慨。

今以強推送中惡法，點燃民怨星火。
中華兒女民主底線，缺不淪為國賊。
我等港人群策群力，悍衛民族聲譽。
縱然殺我十萬義士，他日定必揭杆而起。

爾等為國為民之共軍俠士，
加入時代革命陣線，與港同胞攜手抗敵。
光復河山，免冠以暴君師團之歷史惡名。
}

Btw，今日元朗記得出黎

咪撚癲 唔好對支那人有任何期望

我覺得，只能用「解禁所有動漫同AV」去推動內地年青一輩推翻政權

都得

警犬由細到大都住香港 都想殺左市民
解放軍係香港渡假 點會為當地人背叛自己利益

內你老母，地你老母
嗰道叫支那，或者你可以叫佢中國。

agger

其實我一路都對輸出革命入大陸有保留
如果有日班大陸仔真係推翻共產黨
建立一個真正民主自由中國
香港人係咪就願意真正一國一制回歸中國
至少我唔願意先
我點都唔會認同自己同呢班冇文化周街屙屎既人係同一類人
我依然唔會想同呢班完全冇文化既人一齊生活
就算中國有真正自由民主
大陸人質素低劣係改變唔到

其實你上得太多連登
唔好講大陸
上下bk 香討先

內你地老母地

又嚟建設民主中國論
會唔會太old school呀

香港民族自強！

成堆仆街係到內地
內地係黃大仙呀

都已經2019年 做咩仲咁天真

你搞得掂yahoo班傻閪既，我跟你又點話
事實你連香討都未搞撚得掂

係中国 中國係中華民國

嘥鳩氣啦，直接叫臺灣啦，重中乜鳩華民國吖，
你諗法係大中華吖？定係重諗住反攻中共？又或者係兩個中國？
如果係大中華，咁冇嘢同你講，唔啱傾，唯有祝你下世都做中國人，
如果係反攻，都唔計打唔打得贏，當打贏先，有本事管到依家十幾億嘅人型野獸？支那賤種100個人入面都唔知有冇5個係好人。

大陸人=極端深藍絲+大中華膠
大把人連自己老豆老母都未搞得掂

大量五毛洗腦狗 講緊元朗人民奮勇阻止示威者搞亂家園

講乜撚野輸出革命
家陣只係反黑， 反對背後勢力亂搞香港， 還我們應有的權利和公義

基本上無得救

樓主身先士卒
好勁